深水埗公廁係黃定藍？

唔想屙錯藍廁

去鋁廁lor

全港十八區都係藍廁已經fc。你自己帶尿布出街啦，完。